話說有冇人撘荃灣線個陣feel到對眼有d辣？

如題
相隔左班狗射催淚彈一段時間，
我琴日撘荃灣線嗰陣企係近車門嗰啲位，就feel到對眼有啲「那」。我由開始上車到落車係咁標眼水，甚至聞到少少味有反胃既感覺。
本身都冇為意，但係近幾次只要企喺風口位就會咁。有次見個外傭係咁卒眼，佢又係咁標眼水唔知關唔關事
同一情況下係上次馬鞍山天橋射咗催淚彈附近，我都有同樣情況

特登開post問吓有冇人有同樣情況Btw有冇得投訴？

Sorry for 1999

討論下 有冇人有相同情況？

召喚撘荃灣線嘅巴絲打

嘴唇會feel 到 那那地

馬鞍山天橋果粒唔係胡椒彈咩

係掛咁依個可能唔關事 我係橋底feel到那

太古有少少味

都唔知點protect戴口罩又會俾人打